我直入元朗 元朗友介紹下有咩玩有咩食

星期六放假 約左fd入元朗影網美照同埋食好西
邊個蒲開元朗快啲介紹番

Yoho三哥

爉腸

大家記得聽日入元朗食好西

又新街燒賣